{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6870584'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-05-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚝배기 계란찜 간단하게 끓이기"
    },
    "text": "最近茶碗蒸しを作ったのですが、電子レンジで作る茶碗蒸しよりは土鍋から少し焼けた香りがする茶碗蒸しが食べたくて挑戦してみました。 なぜなら電子レンジで作った茶碗蒸しは柔らかい食感と手軽さはいいですが、少しは特別な味と香りが加わるべきだと思ったからです。 茶碗蒸しを作る時は、まず卵と牛乳、塩をよく混ぜてやかんに入れて水を加えながら沸騰させたお湯に入れます。 強火で煮て中火にし、卵が凝固したら火を消します。 その後10~15分ほど器に入れて冷やした後、細かく切って皿に盛って肉和えやキムチと一緒においしく楽しみます。 このように茶碗蒸しを土鍋で作るとその感じが違うし、若干の日焼けした香りが加わり、ご飯だけ食べてもすぐお腹いっぱいになればいいような気がして、さらにおいしく感じました。 ケランチムは簡単ですが、普通は電子レンジで作るので、もう少し時間と労力をかけて土鍋で作るとより特別でおいしく食べられると思うのでおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "茶碗蒸しを作るときに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "茶碗蒸しを作るためには、卵と牛乳、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを作るときに何をする必要がありますか？",
            "answer": "茶碗蒸しを作る時は、まず卵と牛乳、塩をよく混ぜてやかんに入れて水を加えながら沸騰させたお湯に入れます。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを作るときの火加減はどうすればいいですか？",
            "answer": "強火で煮て中火にし、卵が凝固したら火を消します。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを作るときに何分ほど煮る必要がありますか？",
            "answer": "卵が凝固するまで煮るため、約10~15分ほど煮る必要があります。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを作った後はどうすればいいですか？",
            "answer": "茶碗蒸しを作った後は、器に入れて冷やし、細かく切って皿に盛り付けて召し上がってください。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを土鍋で作るとどのような違いがありますか？",
            "answer": "茶碗蒸しを土鍋で作ると、若干の日焼けした香りが加わり、ご飯だけでも満足感が得られると感じられるでしょう。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しを土鍋で作ることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "茶碗蒸しを土鍋で作ると、より特別でおいしく食べることができると思いますので、おすすめです。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸し以外にもおいしい韓国料理はありますか？",
            "answer": "はい、韓国にはさまざまなおいしい料理があります。例えば、ビビンバやプルコギ、キムチチゲなどがありますよ。"
        },
        {
            "question": "韓国料理を食べる際のマナーや習慣はありますか？",
            "answer": "韓国料理を食べる際には、箸を使います。また、食事の最後には飯咀嚼（バンジャン）というおかわりの習慣があります。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店では何か特別な注文の仕方や言葉があるのでしょうか？",
            "answer": "特別な注文の仕方や言葉はありませんが、一般的にはメニューを指差して注文するか、店員に直接声をかけて注文します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 496
    }
}